有冇人同我一樣一當眾講嘢就會變智障

明明啲英文都正正路路
但係一要當眾講當眾Present 個腦就會坐左係度 即刻變智障
有冇啲咩解決方法

我都係

Push

我中文都係先慘

平時講野正常 , 一要present, 細細地都好, 就會文法錯曬, 講既內容左跳右跳